不羈浪子請入

有無巴打好似我咁 知道自己好易鍾意人，但又唔想有咩束縛 想自由啲 唔敢去亂咁鍾意人 ，寧願單身都唔想搵女朋友，驚傷害到人。